港島華仁校外土製炸彈案7月再訊 20歲被告不准保釋

港島華仁書院去年12月發現土製炸彈的案件，被捕的20歲男子，被控一項串謀意圖傷人及一項管有兒童色情物品罪，今早在觀塘裁判法院提堂。

裁判官應控方要求，將案件押後至7月2日再訊，以待警方進一步調查。被告的擔保申請被拒絕，將於4月28日在東區裁判法院作擔保覆核。

警方昨晚搜查秀茂坪邨一個單位，檢獲一批電路板、電子儀器工具等，於單位帶走被告，並在他的電話搜出過百張兒童色情相片。控方表示，警方將檢驗涉案電子部件，會與早前撿獲的炸彈作分析及校對。

被告蔡凱名被控於去年12月8日，與其他人串謀非法及惡意傷害警務人員，意圖使他們身體受嚴重傷害。辯方申請擔保時說，被告為香港專業教育學院機械工程學科學生，警方在他家中搜到的電路板是他的功課。

並在他的電話搜出過百張兒童色情相片

無證據又屈人呢個

好似之前果個海關咁
唔認就搞屋企人

7月2日係星期四

老屈

有咩同個官講，不過坐多半年先啦

推

個法官見到呢堆嘢, 究竟知唔知係乜嚟呢？

法官有上過STEM？

兒童色情嗰度擺明係老屈

明知嗰啲電路版係好大機會入唔到罪 加上佢係讀機械工程 呢一點都好難告入 所以屈CP落去

就好似當年佔中白警施sir 搵唔到證據告佢就用CP老屈

仲要係電話
爆入你屋企,chok/打到你比電話密碼
碌你相簿, 就有CP

未入罪先人格謀殺